好辛苦 真係好辛苦

鐘意一個人已經咁辛苦
點解你有辦法同時鐘意幾個人
我已經為你付出所有
點解你唔可以着緊我多D
有時想一死了之
但又怕你會內疚
不如你狠狠掉底我
咁我做乜嘢都唔會對你有影響

識咗你咁耐
自從你踏入嚟我生活開始
我就成個人都改變咗
有好嘅都有壞嘅
我唔後悔
但我真係唔想冇咗你

我已經唔再記得幾耐冇再喊過
我以為我呢世人已經唔會再喊
成晚個心已經好唔舒服
我咁講都係因為我太愛你
點解你唔可以安慰我少少
你次次都要喺我個心到用刀大大力咁割
次次割完就俾兩塊膠布我
即使係咁我都只係想講我好掛住你

付出不一定等同於收穫，要成長了樓主

早D訓啦，佢都唔care你

睇死你冇180cm

你試下主動搵番佢去講啦
可能人地仲等緊你去溝通